Kaebas Kustaw Ristmägi 23 1/2 a.w., et ta on Peet Tõked v. Nr 12 al keelma läinud, on Prido Tõkke ta palito lõhki tõmbanud ja pudeliga päha löönud ja pärast on teiwaga teda ka löönud,- siis on ta Peet Tõkke selliti wiskand ja 2 hoopi teiwaga teda ka löönud. Siin on Peet Tõkke tulnud ja noaga 2 aawa päha ja 1e käe sisse löönud. (Siis on) ta maha jäänud mispeale.
